中學生涯無拍過拖是否人生遺憾？

嚴格黎講算係 不過大把人中學生涯未拍過 利伸 中六A0

都叫係

人生滿滿遺憾

你仲有機會

者巴幾歲

係…
中學之後先開始拍拖 同過兩個女仔一齊 兩次都拍唔夠三日 因為我寂寞左太耐 已經唔識再點去動心同愛人 所以無謂再害人

48

羅定偉二世？

遺憾唔係冇拖拍，遺憾係連表白既勇氣都冇

係

一撚定係
你諗下！！青春呀！！
拖下手都扯旗係幾撚咁爽！！！

人生已完

多囡嘅只會更多 冇嘅只會繼續

拍到個好就係, 唔好就真係遺憾LA.

駁唔到。。。

中學時小息食定野
Lunch時帶條女返屋企扑野
著住校服屌
扑完就繼續返學

好多有女朋友嘅mk仍然左右逢源 而自以為清泉嘅毒撚繼續俾人遺忘係角落

咁你又渣啲，表白都唔敢，不過人越大就越冇勇氣

放學返屋企再扑
諗起都扯扯地

讀大學先有機會拍拖
呢一世都唔會感受到中學拍拖嗰種清澀了

中學儲經驗值 大左好難儲

係
過左中學幾可有豬食

仲以為係羅定偉

好想拍拖呀

都係 d囡夠純 最易溝

咁又無咁過份
不過有時出發補習前都會起屋企執佢一劑先

絕對係

都唔會既
因為我好肯定自己如果拍左拖就一定會唔專心讀書
就入唔到大學最想入果科
所以果陣就算鍾意人都死忍住唔拍
掉淡佢

想當年lunch都唔食就返屋企扑野 之後再返學 放學再扑野
諗返起都想打丁

利申: 一齊三年 但分左手

一定係！！！

中學唔緊要, 大學無拍先係遺憾

羅定偉當時年紀不可親手擁抱你...

好中肯

我想係到屌醒各位未中學畢業既巴打，你，連表白連食檸檬連收好人卡都唔敢，你邊撚到有資格講你好鍾意人？？你收皮啦！！！
利申：當年SMS表白成功，high撚到係屋企大叫。

中三開始拍拖拍到出黎做野
反而遺憾少左同fd 相處既時間

拍到好似冇拍過咁先最遺憾

detail please

莫講話中學 A0grad都嚟緊